幽遊白書 舞台劇 上妝

飛影得個頭
又比人睇小

細個睇
飛影=叮噹
幽助=比達

D造型好搞笑

桑原=布歐

廿幾年前既髮型依家咪變搞笑

藏馬

我真心覺得唔差啵

廿年前你會梳呢d頭？你識唔識架

講緊舞台化之後好笑呀

望住藏馬, 打左個冷震

同你一樣反應,即開

求求你唔好毀左呢套漫畫佢

你係咪都即開架啦

桑原真係認唔到